香港警察同黑警入埋嚟唔該！

你哋拉哂殺哂呢2 代香港人 只會加劇香港收皮、大陸化，點解有武裝力量嘅人拎嚟打市民 嚟打飛機？我唔撚想知乜撚藍黃政見嘅嘢，一句講晒，黑警口中話市民係暴徒。ok
我當呢刻開始全世界都收皮，唔撚清算你哋黑警，港共政府同中共唔會清算你哋嚟拎民意？

Ok 就當唔會，你睇住到狗官一車車咁將啲錢送返大陸，起大白象工程唔撚嬲？黨鐵年年加價但又買質數差啲嘅大陸車唔撚嬲？幾億起條天橋唔撚嬲？

你有冇諗過你哋下一代？點解係要送出外國？唔係留香港讀書發展？因為你哋都明hk is dying! 大陸食咗幾多間民企掠水，就算有錢你敢去大灣區發展？認為中共底下嘅法律同法治可以保障到你？

就同你講錢，錢只會比嗰班狗官圍威喂貪咗，有大魚幾時輪到你食？你話你想一齊食住條水有冇諗過個個都想咁，個個有份埋堆？伴君如伴虎，出起事上嚟祭旗都係底層。

老黑警我明佢心態，多一事不如少一事，反正等退休，有退休金去叫雞好過，但你哋班7，8，90後警察可唔可以清醒下？
除底咗gear 你唔係普通香港市民？

以前見到水貨客、19新移民入嚟呃資源、大陸化迫下一代用普通話取代國際語言英文、搶學位、掃奶粉、話要不是大陸香港人邊有今日成就、啲蝗蟲入侵搞到污糟邋遢、狗官袋十幾到幾十萬係立法會瞓覺、見到社會不公義嘅野你係咪都屌過？

班狗官高層不知幾想離間香港人，拎你哋保護佢哋利益，有事你估係佢出嚟頂定你哋？
點解佢想你哋咁憎香港市民？你諗下件事平息咗如果俾人知你係警察，市民會尊敬你地定憎恨你哋？

你敢行出嚟打香港人，武力鎮壓。但唔敢抵抗無理嘅命令、不公義嘅嘢。我無打算說服你哋，只係唔明你哋認為自己係正義嘅時候有冇暫時放低你嘅警察身份，用返香港人嘅身份諗吓。

就當無送中條例引爆件事，如果你覺得香港繼續落去係會「安定繁榮」？
請你哋記得，香港嘅安定繁榮唔係得把口，而係大家一齊努力，警察係好重要，係嚟支撐社會重要角色，唔係政權工具。

記得推返行動post

班撚樣俾人洗曬腦 又唔讀書 邊識思考
一班蒙面暴徒 濫浦私刑 破壞社會安寧

光復香港！！！！！！

理得你香港變成點，繼續打傳媒打議員打女仔賺大錢，再叫仔女移民外國

成日口口聲聲為香港好
真係要做野就 懦弱地企係高牆個面
真係好嘔心

老解入城殺過街老鼠, 一石二鳥

政治解決，全球掌聲

唔寄望有所謂良心警

不過香港人唔會咁易收皮

搞咁7耐，上面出手收拾廢object.
上面冇外，但有老解
老解救港即係救國，成為人民英雄

外

美金

同警講無用，他們只是受薪打份工，頂頭上司是中共不是林鄭，香港所有高官以經被架空！最暴力係速龍，他們當中有已被洗腦大陸人，不是香港人，而且十分仇視我們香港人、認為香港人攪港獨就該打，不小心打死就掉落海、樓！希望如還是有點良知的香港警察，出手輕點，點點檔交差就算，還記得我們是那個獅子山下一齊捱過、一起長大的香港人嗎？請你們輕手不要傷害我們香港年輕人。

係 我只係想咁

表咗咁多野 希望黑警之中仲有清醒份子

睇下就知佢地彩你ON9啦

對立唔係長遠玩法，要一齊合作

香港人要贏無分乜職業，係香港人呢個認同感

你同班狗講道理佢地都唔會明架